{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036186",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161217?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 나나키즈풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 管理事項としては基準人数に対する料金があり、追加人数がいる場合は追加料金が徴収されます。 また、追加人数が含まれ、追加料金が発生することに注意してください。 ペットが可能な店舗のみ同伴可能で、付帯施設がある場合は追加利用料金が発生することがあります。 イベントや付帯施設は状況によって変更される場合があり、予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があります。 重複予約が発生した場合は、先に予約された予約が優先順位であり、ペンションは責任を負いません。 未成年者の場合、保護者同伴なしでは入室できません。 予約特典としては、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチン客室、禁煙、フルビラ、プール、バーベキュー場、駐車可能などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は追加料金が徴収されます。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴可能ですか？",
            "answer": "ペットが可能な店舗のみ同伴可能です。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴の場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、ペット同伴の場合は追加利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は状況によって変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約特典には何が含まれますか？",
            "answer": "予約特典としては、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチン客室、禁煙、フルビラ、プール、バーベキュー場、駐車可能などがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで入室できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どちらの予約が優先されますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、先に予約された予約が優先順位であり、ペンションは責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差はありますか？",
            "answer": "予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 262,
        "QA": 358
    }
}